台灣傳媒：陳同佳百萬律師費來自港府 港府：強烈譴責 保留法律追究權利

佳佳

哎吔外母俾架

一個中國原則下追乜嘢究

港共合法包攬訴訟

直接係香港判埋咪可以慳返嗰一百萬囉

一直協助陳的香港聖公會教省秘書長管浩鳴表示，有關律師費用的問題無法回答，但肯定和特區政府無關係。

即係點？

保留法律追究權利???
支港嘅法院可以審喺台灣發生嘅誹謗?
咁去台灣法院俾錢去告誹謗係咪承認台灣個「非法政權」 即係資助境外分裂国家勢力?

教會比？？

佳佳似有錢俾律師費咩

法援唔係政府俾邊個俾

乜唔係已經認咗罪？可以直接收監咩！
叫林鄭私人淫荷包囉！

魔鬼畀

呢個要俾CASH 先得

又有屋住
原來俾埋律師費

所有謠言在官方否定前切勿信以為真

政府工具
唔意外

支持香港賤賊去台灣執法拉人

中共俾

用明朝既尚方寶劍斬清朝既官

管狗講唔出又可以話唔關政府事？

即係政府俾囉

呢條友正一垃圾黎
不停做個殺人犯隻狗

唔會比到去台灣打官司囉